武肺指定診所

究竟有咩問題 點解要反？
各區分流 減少流動 方便睇症 谷哂睇急症咪仲高危

依個現像同搶米廁紙都係一樣
人民對政府不信任認受性執疑下
條件反射行徑

不信任就緊架喇
但連哩啲實際既措施都要ban真係有啲為反而反
燒埋診所坦白講真係over左

其實真 但正正反影管治問題

又要分返開政府同醫管局
哩啲真係醫學防疫範疇既野 係咪要信返專業
雖然醫管局都有好落位比人插
但哩獲真係前線大部分都係黃
係咪應該交返比佢地做

其實而家AED係無人睇，大家唔敢去
早幾日去得幾條友

WHO前線都大部分黃

最慘係有啲指定診所係有母嬰健康院在內
咁你叫班家長帶唔帶小朋友去覆診好

用狗屋做醫療中心的話我ok

搶米廁紙係防御性
不信任認受性執疑政府
反對武肺指定診所都
只係不信任認受性執疑政府中性而已
無咩咁大出奇
咁既發生情形源於政府令人民不信任
唔係問人民點解為反而反

佢地係咪以為個指定診所係俾啲武肺撚隔離

d武肺病人去個診所睇病，d診所又個個咁近社區，咁咪好易傳染晒個個社區囉

咁係咪寧願佢地亂鳩咁衝去急症就算
香港真係好細 只可以做有限度既分流係事實

你完全無討論過個措施既野 究竟好定唔好 有用定無用 需要定唔需要

咁即係一個無認受性既政府以及佢屬下既所有機構/部門（eg 醫管局）衣家提既所有措施都要ban

概念當然好 但實行既機會呢
講白啲哩啲FF下就好

分流都要揀地方
指定診所其實附近有好多其他唔同診所同服務中心
令好多本身冇武肺嘅病人增加咗接觸機會
例如母嬰健康院同胸肺科診所等
而普通科門診班長期病患都會繼續返同一棟拎藥
所謂分流只係盡量令有發燒同冇發燒嘅人行唔同路線
其實係門口一樣會遇到
要揀點都係揀少層數同冇乜人去嘅地方

係警局低層開分流診所我就同意

去東平洲開診所囉 死左直接掟落海